北京外交專家：北京條約是正式的法律手續，俄羅斯有擁有海參崴的權力

有冇人可以答答我。
1860年10月24日，大清割讓九龍畀英國。
1860年11月14日，大清連同海參崴割讓左約40平方公里嘅地方畀俄國。

點解一個係中國不可分割嘅一部份？
另一個就可以永遠送俾俄羅斯呢？

咁係因為
中國共產黨本身就係勾結外國勢力（蘇聯共產國際），分裂中華民國國土，顛覆中華民國政權嘅恐怖組織

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

因為佢想咪做囉

符拉迪沃斯托克,睇落好似好靚!
British Hong kong好靚!

點解殖民者可以整到咁靚嘅？
中國大陸咁撚垃圾

如果當年唔係香港人幫中國大陸,大陸而家仲係農村啦!

咁割養九龍半島既北京條約呢？

心灑鹽好食哦

好肉酸

你唔敢拎就唔敢拎la

俄爹，中國唔敢吠

有冇可能去微博喚醒中國人憤起搶回領土完整

海參崴自古以來都是中國領土
中國盡不容許分裂國家
國家土地一寸都不能少
還不趕快派香港3萬精兵反攻俄國

精神分裂

買油R折

無撚用

口交部無石頭？

冇, 因為好似已經被ban

雖然串得好中
但公道啲講蒙古畀返人地係應該
宜家個所謂內蒙都係夾硬嚟

強烈要求祖國奪回海參崴 以顯國威

契哥拎走咗就唔敢拎返

怪就怪 租借99年 唔係割讓

傻啦
太子以南 同港島正常係攞唔番架
因為係割左出去

香港島同九龍半島以南係割讓

咁還返界限街以南未?

東亞病夫

好多重要設施 (例如發電廠) 一大堆新市鎮
就連最重要的啟德機場
都唔係南京 北京條約的割讓範圍

無左新界
香港運作係極困難

當年開始香港前途
中英談判
就係因為英國想延續新界租約 中國先有籍口開始係度傾

英國徹底被動的其中一個原因
係新界的99年租約問題 就算傾唔成 根據國際法 1997年 英國都要按期歸還

再加上美國的聯中制蘇
成個中英談判 一開始不論軍事，法律
全方面不利

當年咩租借99年 根本就係無野做搵野來搞

界限街以南同香港島係割讓

不如黄嘅住九龍同港島，英國管
藍嘅就住新界，一國一制

香港係同英國同一個大陸連住都可以守既,就好似俄佬要守海參崴根本唔難
不過現實地理環境唔係

直布羅陀 福克蘭群島 無呢個麻煩的99年租借問題

啟德機場都唔喺九龍？

共產黨賣國！
中華兒女既土地豈容侵犯？

你呢個問題問得好
啟德機場真係唔係喺九龍

界限街以南

幾個大淡水庫 (例萬宜)
新界工業村 (例屯門，大埔)
機場
填田區
新市鎮公屋區

全部都係租借99年

香港如果無左新界
係接近難以運作

圖博同東突都係

因為共產國際係自己友
有佢地支持中共先有機會係咁大個中國奪權
作為盟友送d土地俾佢係好正常不過
都係維繫國家安全一部份
而家你又要佢搶番呢d土地
萬一唔夠人打點算, 會滅黨加嘛
咁國家又唔安全啦
又要引用國安法搞鳩你先

1860年大清簽署北京條約割讓海參崴
外交專家: 正式的法律手續

1984年中共簽署中英聯合聲明強行吞併香港
口交部: 已成歷史文件

歷史文件都好意思攞出黎講

海參崴真係幾靚幾chill, 如果達地俾支那管既話一定好浪費

呢啲要做

因為係英國自己比返中國
但係俄羅斯冇話比返

學到野

送埋東北三省啦

講少左貨櫃運頭

不是歷史文件？

怪就怪香港太有價值太好, 而英國佬去到20世紀末太虛弱

其實俄羅斯令到強國玻璃心碎唔單只係符拉迪沃斯托克，俄國仲要令東北吉林失去日本海出海口。

北京條約是正式的法律手續
而中英聯合聲明 支國外交部於2017-06-30已經稱之為歷史文件 不具任何現實意義

而2020年 英國首相已經宣佈左中英聯合聲明被單方面毀約

即係今日既香港九龍都屬於英國領土

咁界限街以南係英國領土wo

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

唔係歷史文件咩

拎晒去掟美國

俄爹 俄爹 俄爹爹

共產黨幫大清釋法，同用明朝嘅劍斬清朝嘅官有乜分別？

開始出醜

中國邏輯真係好正

咁真係要借嘅
但...還俾邊個？

共產一家親
賣黨賣國賣人民

價值唔係最主要原因，最大原因係宗主國實力，海參崴軍事價值都好大，但中國根本唔夠膽郁俄羅斯，英國就....

卑躬屈膝

九龍屬於英國？

光復海參崴即屬有違國安法

全世界都係中國㗎

唔識就google下先出post 好難?

明明係歷史文件
一點都不能少但一大忽就可以少左

海參崴同俄羅斯接攘, 中國唔割只會成世同俄羅斯有衝突, 反正打唔贏不如割左佢
香港幫中共投資, 提供人材同外交, 甚至有埋文化影響, 一定要據為己有
海參崴除左軍事威脅其他乜都冇

得界限街以北同離島係借咋
九龍半島同港島其實係永久割讓

其實好似冇聽過廢除南京條約

話大英日落都其次
香港人反抗要求公投都係其次
最重點係美帝取態

聯中抗蘇注定香港命運要用黎拉攏支那

唔可以拎直布羅陀去比較香港
大國較量之中既影響力爭太遠

支持祖國奪取莫斯科

界限街以南冇包咪唔計囉

符拉迪沃斯托克嘅俄文意思即係「統治東方」，連個地名都永遠令強國人心碎，
但最大恥辱係中共親自承認俄羅斯擁有俄國掠奪嘅1,500,000平方公里強國領土，連吉林省唯一出海口都永久斷送。

呢個唔計sor

搭飛機個陣係機上撳張地圖睇，的確係寫“新九龍”

咁點解當年英國搵 共產黨傾而唔係搵蔣介石傾

青島以前德國起落啲又係靚

三萬精兵？入到俄羅斯境當你贏

妖 好肉酸唔提得唔得

上海已經係中國比較靚既地方
多得啲法租界英租界

嚴正要求中國向俄羅斯開戰

錯
實際上嗰啲領土 係2001年嘅時候 江澤民割出去嘅
中華民國政府一直拒絕承認俄國擁有海參崴等地嘅領土
喺1946年經過談判後 簽訂中蘇友好條約 規定該地租借與俄國50年 然後歸還
中共奪權後 毛澤東亦不承認俄國永久擁有該地
直到江澤民時代重新談判 江澤民宣布永久放棄與俄羅斯爭議領土

共產黨食屎啦

偉大嘅習主席洗乜受江派嘅人承諾
鄧小平講過嘅一國兩制，河水不犯井水都當冇左
我就支持習總立即出兵收番海參崴
中國一點都不能少！

新界自古以來就是香港不可分割的一部份

孝子

自古以來
只係一句鳩話

俄羅斯教識大家
同中國爭地，夠惡就得

其實蒙古都獨立左

光復hi 新y

唔係不平等條約咩？點解要承認俄國北京條約？

收晒返黎重點做雞？

亞洲最佳警隊你當流既?
打過咪知邊個勁d囉